（入飛機場禁緊急制）走 or 不走 That’s not a question

散左你起碼可以再聚

但拉左 受左傷 你未必返到黎

歡迎起底，非5毛

推

走走走，不受傷不被捕